原來講緊電話既時候，人地俾咩你都會揸住架

原來講緊電話既時候，人地俾咩你都會揸住架